今日生日 想大家幫我完成生日願望

人在外地 離鄉背井 別無他求
只希望大家927 928 929 101可以出
自從離港就只可以望住tg channel眼白白睇住放tg拉fa 鳩打義士
一有集會遊行就瘋狂擔心朋友安全
又望住抗爭出現疲態 和理非唔敢出 唔好話跳閘 長者卡都唔撚用
所以想大家當頂我個位又好 送份生日禮物比我又好
以上幾日 出去行個圈 唔洗發夢
齋出去 同其他香港人 一齊同行
應承我 可唔可以
唔洗祝我生日快樂 你地出去我就最快樂

光復香港，時代革命。
五大訴求，缺一不可。

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

生日快樂 收定禮物啦

我返左外國之後喊左好多次 真係好無力 我真係好想出 好想返香港

Push
一定會出去行
Anyway 生日快樂呀

多謝巴打

見到大家開始攰開始咩都唔出就好心酸
義士唔係condom啊

睇定啲
28 29 1.10 一定會有好多人,信我
麻煩各位手足都要嗌埋我地嗰一份呀
利申fa

返左英國讀書表示日日睇住新聞連登ig fb
好想返香港同大家奮鬥
無力感真係好大

Btw 生日快樂

我929去全球anti-totalitarianism rally會嗌埋你果份
嗌撚到你係香港都聽到
Btw巴打出去救人小心

英國jj巴打邊頭

知道